Pea mees Adam Puck XXX
Kohtomees Peter Palm XXX
Kohtomees Tiit Reinkubjas XXX
Wöörmünder Mart Lepp  XXX
Kiwwijerwe moisa perrisherra Baron von der Pahlen kaebas koggokonna kohto ette, et Peter Peterson moisa metsast kolm palki warrastanud, ja neid omma kambri lae peale pannud ilma moisa wallitsuse lubbata.
Peter Peterson tunnistab et se tõssi on, et temma need palkid on warrastanud, ja neid ka kambri lae peale pannud.
Mõistus: Koggokonna kohhus on moistnud, et Peter Peterson 30 witsa löki peab sama selle eest et temma need palkid on warrastanud, ja ilma moisa lubbata ka paigale pannud.
Kirjutaja C F Mandel (allkiri)
